大笨象揸枝槍去打杖!!!打唔贏返後食碗辣椒醬!!!

玩夠聽日8號未?
依加係child登好似返左小學咁
將d無聊野係咁掛係口邊
仲要好似好興奮發現新大陸咁

啱呀
其實好撚無聊

但係樓主你個兩句我好耐冇聽人講過啦 好懷念呀